一個半鐘頭後又要起身

好憎自己成日拖到咁夜先瞓
好撚多野做咩宜家？

就係冇嘢做先會越拖越夜

唉 好彩聽日放假

越夜越精神